Q:Is it bigger than a breadbox
Q:Is it cute?
Q:Is it edible?
Q:Can you read it?
Q:Does people use it to communicate with others?
A:eraser
A:phone
Q:Can we find it in library?
A:spam
A:book
Q:Is it sweet?
A:pizza
Q:Is it a drink?
A:ice cream
A:mocha
Q:Is it alive?
Q:Do you wear it in your neck?
A:cute backpack
A:necklace
Q:Can it fly?
Q:Does it live under the water?
A:rabbit
A:fish
Q:Is it a animal?
A:butterfly
A:cute bird
Q:Is it a building?
Q:Does it like using computer?
Q:Does it know how to speak?
A:Baby
A:artist
Q:Does it like programming?
A:computer game player
A:a computer scientist
Q:Does the building has a lot of books?
Q:Does it used for teaching?
A:Apartment
A:classroom
Q:Is it in UCSD?
A:San Diego Library
A:Geisel
